中大記者會3個人並唔係中大人

中大學生內部消息，究竟邊度突然出現3個人代表中大
求查明身份

咁樣開記者會都有得偷偷地開？入面真中大人會唔出聲咩

呀五毛蒙住面你都知佢係邊個？拉

中大SU?

意見係中大人傾完大家認同咪得囉 sir 又想分化

轉數同口語表達完全唔係大學生嘅LEVEL, 漠講中大。

你邊位? 我中大人, 我endorse佢地.

五毛

冇個「會」字

而且學生會消息tg會講

咁應該點㗎，你黎示範？

做咩撚野姐，中大入面一定要中大人咩，人地咪講中大入面有其他U嘅人，有其他地方嘅抗爭者，佢地盡量收集在場手足意見囉，捉咩撚野鬼姐

連圖都冇張就開po

得一個中文水平勉強可以，一開頭講嘢水平完全唔係中大Level

內部消息
樓主3點都未收工

拉 分化post 樓主你係中大人就直接同現場講

如果中大人唔認可晨早踩場啦，由佢地係到鳩噏咩

學生會幹事入到去畀人屌翻出嚟，可以點

呀sir早晨

拉

有共識咪得

收到消息 樓主未收到五毛 要即刻開工

記者問，人地講左唔係全部中大人囉，死柒頭樓主

得中共先會想知佢哋係咩人

一定要係中大人？呢幾日大把手足入去幫拖

中大入面一定要係中大人？

Sir咁夜仲未瞓？

屌你對住全香港人開live 係咪可以確保專業level啊
你講吖笨

查乜撚嘢身份 想人死？

分化撚先care佢地係邊個
英雄莫問出處
佢做得啱既 你屌乜鬼姐

莫講

屌你老母 拉

收皮啦五毛

good evening sir

抗爭者唔比嘅？一定要中大學生先得？咪撚on9啦你

有冇咁撚窮 死剩種冇錢聽朝食早餐？

凌晨五毛開工帶風向了

分分鐘係外援入嚟幫手打仗㗎
咁都好分化

辛苦手足
利申中大人
利申 屌啱啱開記招啲撚屌

五毛咁快開工既

外援 但揚言要燒學生會：）
好波

有共識就得la笨柒，中文水平講兩句都唔得？你中文U撚左定冇睇，兩樣嘢識唔識分開黎講。

記招唔係三點話開就開
有提早通知 我唔信現場中大人有唔認同會唔出聲

訓啦開埋啲垃圾post 分化撚

阿sir仲未瞓啊？

分化撚 拉
係咪中大人重要咩？ 完全唔重要

中大手足都未急住出黎澄清
你又急乜啊

如果係假 仲唔成堆中大人出黎否認

樓主唔係帶風向

拉

不推文回覆

漠講都打得出就知佢U

瑞士糖都冇瑞士啦屌

係咪中大人關你叉事咩

分化L

鬧樓主係分化嘅人同我仆街死唔該

早d抖啦sir

係二號橋開 如果唔係自己人
其他手足會放過佢地?
死黑警早D訓啦

On9樓主，中大叫哂人入去幫手有其他人好出奇?
佢講既野唔係共識D人會比佢地講咁撚耐?

咪撚柒啦你特西

請善用不推文回覆

咩啊 佢地岩岩先講係大家傾好左既共識

邊撚個 冇人識佢wo

邊撚個黎

理鳩佢係咪中大學生出黎講
呢一刻留係中大手足既決定
就係前線中大既決定

樓主開OT

你咪撚柒啦
留守得係個度既手足都endrose佢地
幾撚時到你地出聲啊

真係唔好開公路，左膠到仆街

Good morning sir ，咁早開分化post辛苦了，人權法過左，小心老婆仔女屋企人

你話唔係就唔係？

上一莊中大學生會會長啊on9仔

算啦呀sir

一張圖證明乜野？
證明佢係現場？

出嚟啦樓主
發表完偉論唔洗負責任？

拉 我非常同意記者會

全力支持中大手足決定
不分化 不割

嗰啲星期二喺外區入去幫手守橋嘅手足又點撚計呀？大把人去咗第二區幫拖啊你老母閪

如果佢哋唔代表中大又咁撚仆街，咁學生會點解唔出來澄清？

巴打，我係回應緊樓上話反嗰啲P牌仔

上屆CUSU P 唔知會唔會比你代表到中大人？

其中一兩個不知明人士反對就算鳩數啦
人地同過一大班cu人同埋grad咗嘅人討論過先出黎

學生會會長又點撚樣?
仲要上一任
佢係大台咩屌你老母
而家企出黎三個係咪搶咪出黎開press con
佢地內部有共識 你po條上任既出黎講
我屌你老母啦

我都係幫你屌下佢

又如何？

深宵開一個post 有三毛定五毛?

又block得

佢地話係就係呀？

上一屆就有power啲？
少數服從多數
自己收皮啦
老鬼想做大台

中大要整合下秩序

多人話係就係
你一係宜家叫反對嗰班人出哂黎

邊個嘅共識呀？佢地話係就係？你on9少陣啦，星期二晚狗撤退後喺二橋瞓到成身二噁英守橋先喺度出聲啦屌你老母

唔係咪唔係 有咩問題 人地係前線就有權發聲啦

而家全面開封咩?
而家棄守條橋咩?
用撚下個閪腦啦
佢地如果直情連條橋都棄既 我都屌埋一份
但而家佢地開一條行車線24個鐘以退為進有乜撚問題

你要晒所有人共識既 洗唔撚洗整個公投啊
開個公投要入埋資料話個日有到場既先有份決定好冇啊on9

阿sir開post分化麻煩換咗個黑警icon先

咁計都得 曾任權都唔使坐監啦

唉，你去中大做調查，睇下有幾多中大學生講得出上屆p個名

咁夜都唔訓開post搞分化 聽朝攰死你啊

咪撚理個戇鳩
起底就知係傻

哦,所以呢
就咁喺facebook開個post就當幫手?
然後就屌鳩手足?
咁撚勁又唔見佢出嚟?
你條戇鳩仔都係,搬一個冇人識嘅撚樣出嚟
然後就話一個多人共識嘅決定係錯
呢度冇人識你喎

現場仲係到既人既共識又唔撚係?
唔撚通你po個上屆學生會會長就叫共識?
個d叫個人意見啊屌你老母

Owen仔前排先俾狗拉撚咗咋柒頭P牌狗

mon post sir

收皮啦
叫宜家反對班人出嚟
多人過 咪你哋話事
老鬼咪撚想做大台啦

好心唔係中大人就唔好搞咁多野

推到現場中大人回應

點撚樣啊冷氣狗，你咁撚勁同我瞓喺二橋吸二噁英囉

上得登多，會唔知出面係點，最近幾日無上黎，一上黎啲post全部互屌，屌完理大屌中大，根本依家連登亂到仆街，fb果邊就好撚團結

最撚憎啲乜野老鬼 超仙
洗撚聽你地支笛呀
收皮啦

隻老鬼咁嬲
8點無去開會咩？

我就冇咁好氣再同你班風向撚嘈，咁撚想知咩事咪等子彈飛多陣囉

老鬼想做大台呀嘛
老屎忽係咁

5毛

Owen無去開會？
理性討論

反啲返去吹雞啦
話反對嗰班呀

仲係現場決定個班都係風向撚
你就唔係 咁撚得閒睇老鬼fb

你自己pm問佢囉

比起成班入撚到嚟唔撚捨得走
打撚爛晒人地屋企唔撚關事嘅嘢
揸住車周圍撞 嘉年華式抗爭嗰班嚟講
我諗喺中大住中大生活咁耐 一路喺前線抗爭嘅人一定更加有資格出聲囉

佢地話係共識你就信？開會嗰陣係傾緊呢啲㗎咩？
同CUSU傾唔埋就威脅要放火燒人
再猝不及防出嚟開記者會殺你哋個措手不及
家陣中大冇撚晒人可以出嚟交代 係都要搵幾個講到1999嘅人出嚟？
真係多鳩謝晒

你喺現場咁撚得閒上嚟呀柒頭皮

別分化 不推文

分化風向post
勿推

中大嘅就畀中大人決定啦 入去幫手之後騎劫做乜9

你係quote佢喎 你無責任follow up?
我唔係中大人 費事比佢屌說三道四

點呀而家邊個先係冷氣狗

手足好似都知唔少

我同你都唔撚係現場
但我唔撚似你又要指手劃腳屌人做乜
又話要全部個日入過暴大既人先做得決定

你夠搵個空殼acc出黎講啦 阿sir

佢喺前線俾人拉嗰你仲喺度做緊冷氣軍師啊 收皮啦

係勁嘅係威嘅，得你有上去，咁你快啲講下內情係點啦

可唔可以唔好再無啦啦爆啲唔關事嘅教學樓玻璃
可唔可以唔好再咁輕浮咁揸校巴
可唔可以唔好再周圍食煙周圍丟煙頭
可唔可以唔好再兇我地

可能對你地嚟講中大嘅抗爭意義好大 係基地
對我嚟講中大真係我屋企 所以我先好想守住

空殼代表到咩？做風向撚洗唔洗今日先開始做？
因為班人依家借「守護中大」為名搞鳩我屋企啊

咁你係？？ 你唔上去搶支mic落台？？
果度暴大啊，邊個位無暴大學生啊？
會俾佢三個校外鬼講曬成場無人出聲阻止？

- show block user 南京大菩薩

又中計黨

記者會成班出嚟搶咪囉屌你老母
你喺呢度開post有乜用呀
等睇你表演呀

我唔信中大同學為左個區選就打生打死到咁
求真相！

得喇 唔撚重要喇

等下一步啦

大把人講緊啦
個所謂記招 成班留守嘅中大手足睇到R 曬頭
成班淨係識得屌人分化撚

踢完波玩完飄移玩完膠未
中大人全部運動場訓緊覺?

屌你老母Sir

起碼尋日二橋根本冇手足傾選舉

尋日非二橋手足唔評論
但呢個「共識」到底何共之有 我真係參透唔到

人多口雜

你邊位 ? 五毛分化撚 !
我中大人
拉

又係你件on9衣著傻仔

做乜改名

就係要對全香港人說話，先要專業level

Choco 前cusu 莊員
所有人立即去保護中大學生會
依家佢地比人恐嚇燒死佢地啊

係開記者會班鬼搶車匙 ,恐嚇唔比匙就燒人
中大學生大把人有車牌

分化post 拉

唔知大家點諗 但你去過二橋就知
果度大部分手足都唔係中大人
但當中大人想去同佢地傾行動時
果度手足用暴力要脅中大代表（詳情費時講 家醜不外傳 要知自己搵人問）
我個人認為情況已經不受控 亦唔係最初既中大人守護中大家園

Hello sir

佢地話Owen冇人識唔計，老鬼唔計

反正SU都就交待，睇著你班傻閪喺度屌樓主就想笑